\chapter*{Elaborazione del file .Rmd}

\section*{Introduzione}
	A questo punto del progetto ho iniziato la mia esperienza con l'ambiente di sviluppo Rstudio e i linguaggi di markdown, differenti da quelli di programmazione.
	
\section*{Markdown}
	Per sviluppare questo file mi \'e bastato presentare il file .R come nella sezione precedente, riportando il codice tra ( ``` ). In questo modo, esso era visualizzato in un riquadro in grigio a parte. Inoltre, applicando {r,echo=TRUE} o {r,echo=FALSE} il codice veniva eseguito con relativo echo. Questo è servito principalmente per la creazione di grafici senza il bisogno di aggiungere immagini manualmente. 
